clockenflap 電子飛一問

有冇大大知ticketflap 既飛，係咪一定會對名對身份？？😭😭😭😭

唔會